如果麥當勞係健康嘅就好

我會日日食

咁佢就唔會好食

你轉粟米、飲coke zero咪健康law